老公眼中只有工作

我老公係一個工作狂, 係佢眼中只有工作
平時放假, 佢都好少可會陪我出街, 已經好耐冇試過兩公婆一齊食飯/睇戲喇
佢成日都冷落我, 搞到我要自己一個搵節目
咁我都係一個普通女人黎, 都想人地呵護我同鍚我
但我老公就掛住做野, 永遠都忽略我既感受同需要

之前佢係咁都算啦
但而家我有左, 佢都係繼續唔理我
有老公好似冇老公咁, 我諗就算bb有事佢都唔係好care架啦
真係愈諗愈嬲

咁你仲做乜同佢生？結婚前應該都知佢性格係咁？

性生活係咪都差

係咪供緊樓或財政壓力大？你表達自己感受俾佢聽先，可能佢都有難處，兩公婆最重要溝通同互相支持體諒

婚前係點？
斷估工作狂應該唔係一日兩日嘅事

兩公婆有咩唔開心慢慢傾啦

但係我起左你底。。。。。。。。

佢唔理你又會想搞你既？
佢同你做個陣係咪當你係啲文件？

唔做嘢，點養你

你要有心理準備第時好多野都係要你自己面對，男人對小朋友某程度上係慢熱的，因為唔駛佢哋托，而家男主外女主內既思想仍然根深蒂固。
其實呢啲假單親好多女人都受緊，只能自己睇開啲。
利申：老公早兩年一星期飛兩次，假單親左幾年，個陣個女唔理佢，到而家佢唔駛飛了，個女就痴返佢，但坦白講我哋兩個都冇咩野講了，我有時都唔係好習慣佢成日係屋企，有時同個女生活仲free。

老公係咪做會計😢

唔做嘢又話唔夠上進，香港地做男人慘過食屎

我都起左你底。。。。。。。。。。

有冇人食過中女 返唔到轉頭？

又食中女 又有老公

做女人難......做男人仲難,搵個靚女0既，日日擔心！
搵個唔靚0既，又唔甘心！

專注事業0既，人地話你無D情趣！
專注家庭0既，人地話你無D本事！
專一D又話你唔成熟！
唔專一又話你禽獸！
有錢就話你變衰人！
無錢就話你系廢柴！
自己努力，等到有錢0既時候條女都變阿婆咯！
等女人養，倒不如自切！
唔去應酬就等抄魷！
經常應酬就等分手！
女人可以等嫁，我地可以等咩？
女人有三八節，我地有咩節？
女人唔帶錢照樣可以同男朋友出街！
男人唔帶錢你夠膽同女朋友出街咩？
唉！
靚仔又太搶手！
唔靚仔人地見你個衰樣轉身就走！
多野講又話你煩！
無野講又話你悶！
著西裝就話你太嚴肅！
著隨便D又話你猥瑣佬！
識搵錢就驚你話包二奶！
唔識0既又怕蘇蝦斷奶！
結婚驚自己後悔！
唔結驚距後悔！
生個細路驚無錢養！
唔生驚老左無人養！
做女人難…做男人仲難

離婚

佢追你個陣係咪又係開口埋口謝中意上進既人，邊個同事男朋友幾層樓收緊租，然後餐餐奉旨佢請咁呀